我老豆老母瞞住我去船p

我唔覺意見到佢地calendar先知道

去享受陽光同海水啦

我覺得冇問題啊

唔駛掛住我，玩得開心啲

俾個細妹你姐

點好意思同個仔講去玩多P

哈哈哈

痴線笑到我鄉!!!!!!!

你係咪識我本人

唔識

咁想我搵你做咩

我個post 9up帽認真🙏🏻🙇🏻‍♀️